<p align="center">
	<img alt="logo" src="logo.png" width="400">
</p>
<h1 align="center" style="margin: 30px 0 30px; font-weight: bold;">我是readme.md 文件 （最新）</h1>
<h5 align="center">专注研发xxx产品，专业提供xxxx解决方案</h5>

--- 
<a href='/medias/Sa-Token-dev.zip' download>zip下载</a>
<a href='/medias/sa.pdf' download>pdf下载</a>
<a href='/medias/171124_B1_HD_001.mp4' download>视频下载</a>

--- 
### 嵌入文件功能

 [markdown文件](/medias/embedded.md ':include :type=code')

---
[视频](/medias/171124_B1_HD_001.mp4 ':include :type=video controls width=100%')

---



## 前言：️️

就其核心而言，HTML 是一种相当简单的、由不同元素组成的标记语言，它可以被应用于文本片段，使文本在文档中具有不同的含义（它是段落吗？它是项目列表吗？它是表格吗？），将文档结构化为逻辑块（文档是否有头部？有三列内容？有一个导航菜单？），并且可以将图片，影像等内容嵌入到页面中。本模块将介绍前两个用途，并且介绍一些 HTML 的基本概念和语法。

## 指南

本模块包含以下文章，它们将带你了解 HTML 的所有基本理论，并为你提供充分的机会来测试一些技能。

- HTML 入门

	涵盖了 HTML 绝对基础知识以帮助你入门——定义元素、属性和其他重要术语，并展示了它们在语言中的位置。我们还展示了一个典型的 HTML 页面的结构和一个 HTML 元素的结构，并解释了一些重要的基本语言特征。一路下来，我们会与 HTML 一起玩耍，以激发你的兴趣！

- head 标签中有什么？HTML 中的元数据

	当页面被加载后，HTML 中的 head 部分是不会被显示在 Web 浏览器中的。它包含了许多信息，例如网页的标题，指向 CSS 的链接（如果你使用 CSS 来设计 HTML 内容的样式的话），指向自定义网站图标的链接和一些元数据（关于 HTML 本身的数据，例如它的作者和描述这个文档的关键字）。

## 创建超链接
	超链接真的很重要——它们是“web”的意义所在。本文展示了创建超链接所需的语法，并讨论了创建超链接的最佳做法。

## 基础：标题和段落
	大部分结构化文本由标题和段落组成。不管是小说、报刊、教科书还是杂志等。

内容结构化会使读者的阅读体验更轻松，更愉快。

在 HTML 中，每个段落是通过 <p> 元素标签进行定义的，比如下面这样：

```html

<h1>三国演义</h1>

<p>罗贯中</p>

<h2>第一回 宴桃园豪杰三结义 斩黄巾英雄首立功</h2>

<p>
  话说天下大势，分久必合，合久必分。周末七国分争，并入于秦。及秦灭之后，楚、汉分争，又并入于汉……
</p>

<h2>第二回 张翼德怒鞭督邮 何国舅谋诛宦竖</h2>

<p>
  且说董卓字仲颖，陇西临洮人也，官拜河东太守，自来骄傲。当日怠慢了玄德，张飞性发，便欲杀之……
</p>

<h3>却说张飞</h3>

<p>
  却说张飞饮了数杯闷酒，乘马从馆驿前过，见五六十个老人，皆在门前痛哭。飞问其故，众老人答曰：“督邮逼勒县吏，欲害刘公；我等皆来苦告，不得放入，反遭把门人赶打！”……
</p>
```